有冇人都會咁?

個人會經常好唔開心
就算有啲好值得開心嘅事
個人都係會提唔起精神
就算喺地鐵聽聽下歌都可以眼紅紅
要靠抬起頭啲眼淚先冇跌落嚟

哈哈無人理

試下唔好搭地鐵聽情歌

有時聽快歌都會想喊
連唔想喊都做唔到
我係咪好冇用

可能你太真性情啫